jj插沙 想問下今日係咪紅日

上網查就唔係

但係屋企月歷就寫係，加上打左兩條熱線都冇人聽，個老母又話呢排冇假放點知又去左打牌

有冇人可以話我知今日係咪紅日，我好亂呀

星期日喎今日

咪玩，今日星期三就緊，究竟係咪紅日

放假都要問

放兩日添呀

搭車免費添喎
快d出去玩lu

成班痴撚線，搞到我越黎越亂